渣打有冇中資股東？？ 想轉出糧戶口

同問

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

總部地址 英國倫敦 1 Basinghall Avenue
代表人 董事會主席：韋浩思（José Vinals）
行政總裁：溫拓思（Bill Winters）

主要股東 Temasek Holdings (Private) Limited(15.68%)
BlackRock, Inc (5.11%)
Standard Life Aberdeen plc (5.05%)

至少主要股東唔係支那公司

順住落

新加坡
美國
英國